侵侵又嘴砲強國啦

12月15日預定加關稅日就到 密切留意今晚有冇後續

啲comment

笑到標眼水

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭